一人一個中英對照字/詞

如果鷄 = g

咁鴨 = a

咁打邊爐 = 打b佬

挽留名

挽你老母

打 F 機
打 K 輪
屌 H

屌你老母